[Gay Post 96]HAL：求其啦個post名 根本唔係重點

lmlm

又關我事？_？

唔知搶咗
慢半拍

因為我係負責搶1000
如果唔係你邊有1001

好細心 擺明特登喇

中咗伏，我未諗post名

如果比舊公司跣咗一鑊係咪可以搵勞工處尋求求助？

身太薄太淫零味

應該可以

可以睇咗又冇違反法例先，如果有嘅話就易啲告得入
如果係走法 律罅嘅仆街就冇得講

係cool

新人？

女仔唔識唔出奇呀

睇下幫唔幫到手

淫零咪岩囉

係孤毒

痴女

大隻零唔好咩

好

唔好

hello
我係頭號小天使貓貓

玩唔玩猜猜畫畫

唔要滾動岩

霸道總裁攻準備攻陷各種小受 先正

無問題架 你可以鐘意

Pig Pig BF係青靚白淨丫嘛...？

做咩走左嘅

岩岩返屋企

唔好咁夜返屋企呀 小心注意安全呀

呢兩日無啦啦多左好多新人
好耐冇試過

都話唔係

差唔多日日都
好安全 條街大把人

唔小心禁左上一頁

暑假得閒咗咪上網尋歡囉

多謝你陪我玩

多謝支持

App仲快啦

叫波波碌撚死你

我唔知係咪
人人定義唔同

我最多三點半

好熱

算係

白白淨冇性病

廳啱啱熄返

瞓唔著有咩好做

入房

打j

除一陣衫算

格劍

兩個露體狂

我淨係試過開大個冷氣著冷衫

哈

好恐怖

曬電又唔健康

唔開冷氣都得

何必呢
裸睡咪得lor

會生野

虧咋

要戴埋冷帽

頸巾呢

咁唔通廿幾度仲扣頸喉鈕咩
跟校規死得啦

身不由己

濕身西裝

Mean jer 而家番全職？

望住額頭個六粒瘡就想死
都係瞓先
咁大台人未爆過咁多瘡

唔玩喇！火！我

玩電腦game
成日都有中國人開外掛

唔會
唔玩

轉玩 Minecraft

可以考慮

咩黎架

突然好大雨

聽日笑下你先

頭先同fd濕曬咁係條街跑

哦 係咪個啲守城game

咁夜仲係街

起嘢呀

做乜呀
好多game我都唔識

差不多啦

終於有雨落，唔洗咁熱

對於我主要係起嘢

哇哇，嚇死

去外國結啦

岩石唔導電 無事 放心

佢ge圈子同我地差好遠下

唔使驚 攬返

我都嚇左一嚇

唉

無打開機姐 肯定大把人唔識

心震

Haha

好大聲

咁其實每個人ge圈子都好唔同ge

唔好蝦我啦

係嘅

咁你係乜

屋企人個關過唔過到？

我個mk細妹都知

卡比

好怕閃電

咁可能佢有玩囉
邊個年代既產物黎

怪力

被蓋過頭

怕啲聲

俄羅斯方塊我識呀

咁好多都係既
佢地係咪唔知

啲雷大到我Feel到間屋好似震緊

咁...塞住隻耳

好驚！

死老野

要揾人攬住定驚！！！！

第4個隻咩手車都唔知咩黎

GTA呀

新人

哦 有聽過 但未見過 都係揸車game la

Hihi

Hello

...其實唔係咁

啊？

你玩過？

呻吟？

仲有玩緊

好似阿叔

咁未玩過唔知好正常
以前有朋友有玩既好似 見佢地提過呢個名

佢真係咩都唔知
我呀媽都識玩gta

咁come玩架咩

我老母以前都有玩

會唔會呀媽都打機

YouTube la

祝你唔會變啊叔

點解唔會

全部都有玩過
但冇玩過都會知掛
我諗
gta都上唔少新聞啦

痴線架

攰

思想成熟

身邊無媽媽級既人打機

我呀媽會同我睇動畫tim

打機可以上咩新聞 賣斷市？

珍惜媽媽

過份暴力

你身邊d媽媽級唔係美容就係tea啦我諗
上流圈子果然唔同ｄ

原來你玩埋啲咁既野

格物 我黎提你瞓教啦

隔離post都會歡迎

吓？

一般媽媽佢地邊識打機呀
最多咪睇八卦雜誌

咩年代

暴力野

邊個年代都有八卦野架啦

唔洗好貴姐
返下pt咪買到lor

玩殺人搶車game有乜特別

上一輩ge思想

FYI:

好啦 未玩過唔明

Pig你平時有乜娛樂㗎

依家有手機game la

瞓唔著走過黎吹下水

我之前都會兩邊回

好玩咩咁樣？ 刺激？

都唔岩佢地玩既

佢好似好脫節咁...

睇邊個啦

大把c9玩Pokemon go添呀

我唔知呀

唔算是脫節ge
生活圈子冇呢ｄ野ge存在價值姐

如果係我 我可以走既

你冇咩所謂ge

所以最後留呢邊

佢有對象

好彩

覺得好難冇啫
Game都係主要娛樂喇

聽歌 訓教 睇戲 搵邊到有好野食 睇書for考牌 搞代購 gym

不是吧

At least I know what is 滾動岩 and that's you!!!!!

勁無聊wor

開放式遊戲，你鍾意打人又得，撞車撞人又得，跟劇情玩又得，好守規則玩又得

呢啲好似唔算娛樂

有ｄ人有錢就周圍去食同玩邊得閒打機

鍚返

但無人同你互動？

有時攤下攤下又一日架啦 好快過

咁熱行乜鬼

可以互動呀
你仲可以online同人玩同人一齊做任務(例如做犯法嘢）

好鐘意食野

肥豬

會唔會玩到想係現實做？

....

可以online都得
不過淨係睇啲路人嘅反應已經好正

呢個月不宜步行

唔會

你地會一齊玩？

.......好啦......

冇
其實我已經好少玩

正常人係唔會

吓 傻咗咩
但係佢個劇情模式係正嘅

大把人唔正常

我會同ari佢地玩lol ge

我有魔法就會

咁唔關隻game事

死啦
我好似又講多樣佢唔識ge野

呢個我有見過 玩過一兩鋪
見啲大學同學成日玩

好似玩佢咁

但唔知打黎打去做乜 唔識玩

好彩佢識
我好似同老人家傾計咁慢慢解釋

生活好中產

咁佢的確係

唔同世界

呢個太多人玩喇 上堂都見到人玩緊

+1 認同pig

其他都好多人玩....

仲要唱Ｋ
訓先
開心返lu

做乜開心返

都係果句圈子唔同

Pig原來有咁可愛嘅一面

我都唔鍾意lol

無囉 無見過
我細個會玩俄羅斯方塊

係度9up完
你唔想我開心咩

淨係知佢地啲手要禁得好快

你幾多歳

同唔同ge人玩有唔同樂趣ge

無 我都係9up下 哈哈

你笑豬？

下次飲野啦

痴線 有排都未係

即係扮嘢定乜呀你

24咋嘛

冇啊

我話我問佢 做乜開心返 係9up下ja

大我少少但差好遠

有機會既

等ari啦

大過我，哥哥

佢好虧

+1 仲係好似傻仔咁

我都知

估唔到圈子差咁遠

你好傻咩

你都23la

我只係唔打機姐

食得仔多 虛不受補

我老豆四十幾就五十都會玩生化危機同monster hunter

我自問圈子都奇奇怪怪
但都唔會咁

Pig叔叔

仲好天真？

你等比人鬧啦

good nite

生化危機唔係戲黎架咩
你呀媽唔會鬧你老豆打機？

55

晚安

咁都係大過我呀

佢成日都鬧 好惡死

我全家有時會一齊打機睇動畫

Good night

天真...？唔算呱
不過仲係睇唔清自己條路點行就真

好溫馨

比位佢入 你蠢姐

紅色警戒2好正

全家一齊大叫 殺啊！！
好on9但幾開心ge

呀媽自己都打機，憑乜屌老豆

你都係23？ 仲有時間啦 唔好坐這山望那山 咁就得

咁佢一定好好戲

算啦 了解唔到

唔係丫 識到個真係唔打機嘅人幾好玩

要顧好多嘢又要快又要諗策略，正

好可愛

你身邊個個都打？ 我以為呢個年齡層已經無乜人打機

我都唔打機架!.
因為太懶冇心機打

我聽日記得既話就試下返去問有無人識

你到底係咩星球嘅人黎架？

不過冇出4

睇你地講打機野都好好笑 好得意

中學生多打機就知 由大學到出黎做野好少人講關於打機既野 所以甩左好耐

我玩策略同起城game多

唔係呀 打機無乜野
我支持架 我唔玩姐

上fd

嗯...

Pk

好淫

Same as you

好惡

仲要屌埋我地

我不是咁隨便的

仲要屌我地添，pig去先

你才是淫零

咁又係 出黎做野見人玩都係玩啲電話遊戲 同同學傾打機經都真係好少

自己玩

你試吓

玩仔好過啦

試咩

唔同人玩唔同嘅野姐
有人鍾意玩game,有人鍾意玩股票，玩車，玩仔etc

Why not both

做零

有機會試下

包你爽

你個種表露無遺既淫我真係好欣賞

淫

如果男友想咁我都可以試既 不過佢都無興趣

咁去做一囉

互屌正

屌人先正呀

咁你搵到解決方法啦

我瞓啦

早抖，兩位

晚安 我都差不多 準備做完望夫石

hi

因為
我要off了
88

有冇人夠膽叫全名？

救命啊您地真係唔洗瞓

淨係專一呢度得啦

要 最衰都係Pig叔

琴晚試完真係覺得好正，第日要再試
不過戴頸巾瞓覺轉身嗰陣會好唔舒服

唔係呱 咁晏先返到？

睇e生

欺凌豬叔叔

冇lor

新人留個名

冇呀 咁沒囝有冇打開機？

佢會同我地打lol
冇豬uncle咁離地

咁樣拉人小心比人話

我想成班屋企人一齊陪玩minecraft多啲
一家人一齊起嘢好溫馨

有喔我係貼地大毒撚
成日同仔仔傾lol

又有人炒車

咩

我見有隔離台嘅人入嚟先講呢啲嘢

咁GTA Minecraft 生化危機呢啲你識呀？

識 但冇玩過
血腥game唔玩 射擊game唔玩 Minecraft興趣不大
唔買ps/wii嗰啲因為貴同埋會霸咗屋企電視

哈！

宜家都冇分別
恭喜哂

same here

幾時一齊玩恐怖game

唔撚玩！！！！

on9貼地毒撚

agger

會發惡夢。。。
平時已經發得夠多

笑到pk

話咗好耐喇

香港人嘅墳墓

短褲

係囉邊個

毒撚通常都好貼地
但係要強調自己on9又貼地既話我只會認同你第一個形容詞

恐怖game都唔玩

真on9 先唔會話自己on9

Lm

[url]XX童 lol 以前成日都約中學生／校服仔仔同佢玩[/url]

扮on9博同情

佢唔係轉左去比人踩j咩

我內心夠黑暗了 唔想再補習

其實佢靚靚仔仔咁 真係哂哂

屌 我都有 我嗰陣差d認真左

您幾時有tvb剩係得啊bob 麥包之輩。。。。

舊人

wow long time no see

佢九龍掛 應該 jd您話search邊就search到咖啦喎

waaa 倭巴

你啱

咁你去Hi佢Lor 去踩佢JJ

又唔見佢問我？

其實我冇用apps

唔用Apps都識到人，高汁真係唔同啲

我估係小學啩 雖然樣唔似

佢有我

佢地兩個小學就係好朋友 仲要一齊左八年。。。

又放閃了

佢真係好癲

小拳石&小智之戀

早安

你好想人哋有咩？

又邊個黎

午安

喺學校識

未到12點架

mean

我冇睇過

專玩校服仔仔嘅人

學嘢啦 要上人地屋企啜卜人

咁晏先上水？

靚仔？

未見過真人，唔知

攰呀 琴晚咁夜

唔使返工咩？

下次早啲瞓喇
唔好玩咁夜

一上水又蝦我

返緊呀 不過唔想做野
諗緊食咩晏

你再放閃收返你入精靈球

琴晚特別夜

食巴啦巴啦脆雞堡或者很大啃!焗豬扒飯
再唔係就食Sir滑雞

咁有人問到丫嘛

你憑咩

玩咗屁眼？

Sir滑雞姐係咩

想食泰國野

人地唔食呢啲cheap野架

你去同佢玩囉

之後大家都會識你

精靈球裡面有乜

憑佢徹底的勇氣

收埋你呀

去踩斷佢條j等佢冇得玩啦

等男友門咋
你係咪好想屌我 日日都問

好似係美心mx海南雞飯嘅叫法

比人摸個個好q

我自己一個個陣食垃圾架咋
早兩日食左脆雞堡

呢道識咪得lor

meanpig

呢加美心勁貴

但捉唔到人哋啲精靈㗎

用滾動撞佢啦

係啊 正太

50蚊

美心咋 快餐 又迫又多人 點解都要賣咁貴 商人好無良

好想摸
同埋聽聲同語氣唔似呢到d人咁粗魯

唔得啦呢加 有啲五六十

所以我食返M記24蚊算

轉左名叫做好食d

要進化

食精提高exp

啱啊

食pepper lunch/eurogogo好過

冇架
你係中環唔食呢d食乜
一係jolibee

加蛋芝

未食過pepper lunch
Euro通常dinner先食 好少lunch食佢

你認左自己等緊進化
係咪你主人一直都唔比你進化

正

雞排飯38蚊

cp fbi

咁你係鋪頭會去邊食飯？ 買外賣？

要幾多

Yup,通常雞排飯走汁走皮

你既話可能要好多

講到有啲肚餓

柞乾hal一百次

你係首席淫豬嘛

我未夠經驗

？？

有科勞佢ig

你想比幾多！

盡量

我冇唔畀佢進化囉好冇？

咪要同其他人鬥

食左8年都未夠

seed

咁你要幫下手
例如叫佢一日做一千下掌上壓etc

一早應該要啦，仲要單手㖭

ig呢

係咪一拍拖就扑野喇？ 定拍之前已經扑左

保護佢 不了

問到咁deep

係單指

其實應該要做j上壓

下 deep呀原來？
咁收返 唔問 sorry

Pig都冇一日一千下啦

其實佢真係好q

唔知貓夠唔夠佢qq

好細個

保護佢嘅話 佢應該係改咗ig name

唔夠 完
有冇人要重溫吓
唔知點解我個drive有佢條片

新人留名

我要

sweet

珍藏

你無啪咩

雞先定蛋先

我有曬兩條片有需要可以放手

佢唔洗進化!

link

cp不了

依家開始我有得獨佔貓貓

講到我狗奴咁

唔係我講
係大家都咁覺

唔係呀 幾得意呀

吓 又私交

佢。。。。。

邊方面得意

狗奴得意定小拳石得意

互屌緊？

meanpig實語你狗奴好得意

點解其他新人留名有人理
我新人留名冇人理

因為呢到唔歡迎猛一只歡迎淫0

本來連呢句都唔想理您

睇下你地對猛一咁唔歡迎
冇左猛一你地邊有棒棒含

一直有做CD rom，第一次留個名

hello
我係邊個！！！？

who know you

猛一都唔歡迎
你地明明成班淫零已經淫菊出晒水
腿張開咁等我懲罰你地

801穴都濕透了

唔係猛一又唔係淫零會唔會唔受歡迎

回到過去

我係邊個

+1

鐵球！

負皮你

冇人識你啊

因為你係假猛一

都冇人識你

你呢

sorry

只係知你係HAL男朋友

我同你同齡
但同 mint pig 同年

我地需要真誠不自誇不吹噓既朋友

。。。。
miss左我

佢知我係咩人呀！
你輸咗

即係你識mint pig?

呢到冇人識您啊。。。。

Cd rom 呀ma

宇宙棺材反擊

仲死都唔理我。。。

理你啦

唔要了。。。

又有Mon post 痴漢

d貓真係煩
同佢玩又唔要
唔要佢個陣又走過來

哼！！

唉....

其實係咪大家改名改得快我認唔到

我個名黎黎去去都係同一個字咖咋喎

黑人問號

漏左個字

我唔理解點解要成日改

我地就唔會趕人走既
就算人地彈出彈入都冇所謂

花生帶起改名風潮

插出插入呢？

咁您仲希望

跟臭雞走

咁就要pm我

啲恩怨好似由高登嗰邊已經開始

呢個係avant garde fashion

pm凸

勉強冇幸福呀Ching

小腸腸腸小

今日intern又係凍到死

著數啦青

發生乜嘢事？

咁我冇裸體嘅

遙想當年
廢事嘈呀

@紙紙
@腸腸
@小便
@灣仔

我裸體坐緊男同事對脾到

真識食

我唔係老屎忽呀

改咗名仲話唔係？

老屎忽你地好

你點解會知道

@日遊

關事架咩

參拜各位老屎忽

唔洗搵我我咩都唔知

老鮑

每日都係處

我淨係記得小腸個著衫style

再次歡迎

我都想

我諗起以前有個故仔叫做 我阿嫲係處

freestyle

呢個係一個好嚴重既指控

你係到耐都會見到呢到d人日日話自己處

你有？
Btw 我多數笠記，一係校服

岩
對我非常侮辱

無圖無真相

訓醒個套直接去番工

姐係全裸番工

推得咁快....

Lunch time

依家窮撚
cheapcheap長褲加對穿洞鞋

仲有Pigpig唔著底褲返工

嘩

過左就消失

Me未lunch

老尼姑

躝

啱啱瞓醒

我有時都會

我一定冇佢地咁老

豬...

底衫呢？

淫賤大叔

食完我仲周圍唱仲叫我走

不能移

t+長褲

份工番凌晨

一定有

嘔

點可能t+長褲瞓覺

哦
咁唔瞓多陣？

但佢西裝丶肌肉丶靚仔丶有錢

痴線佬

點解唔著羽絨

花生最愛

得第一樣中

著西裝邊有可能唔著底褲

人地睇唔出掛

我地都覺得無可能著厚嬲訓教

........

嘩，乜事？

拳石

你睇番我哋琴晚同今朝講嘅嘢你就明

扮乜呀你...

定其實你住係北極

吞完野梗係會嘔

點解唔可以

我唔冷氣瞓唔到

人外有人 永遠都無覺得自己有咩好
知足就好

我3條被訓

比我好

呢啲係類似中醫療法，開大冷氣然後著啲好厚嘅褸瞓覺

介jer is exciting

您地又就黎推爆個po

我都超怕熱 你幾月開始開冷氣
我好似四月幾就開緊

諗定post 名

瞓覺著開背心+短褲
開冷氣都係咁話

我好似2月。。。

hi
驚冇人理你

係hal心目中你係最好

六月
之前除衫開風扇夠

老屎忽的心事fun享區

有無根據架

我開風扇都覺得凍到訓唔著
身體差

好撚凍啊屌

會唔會係咁？電費咪好貴？

裸體

你需要身體取暖/進食熱野

又唔洗我比

兩月仲頂得順

四月好熱喇wor

全裸又會凍親

飲緊薑茶now

你平時幾錢電費

我覺得放閃好無恥
所以我重來都唔放

我4月尾

我都係6月

病假

渣ga

忙到扑街唔得閒病

根據舊po定律 放閃既
Lihkg就冇事 好似係

有得放？

。。。

要點

其他地方慳啲咪得

嘩 又借我過橋 過唔過份呀你？
你呢啲高汁點同？

廿五度左右啫

你敢話唔係？

我冇閃可放，你哋第一個二個喺度放閃

虧

block

焗呀嘛

好似真係全部都gg晒

身子弱好易病

Gym

唔擺上來講姐

另個post 係咪好多一對對

我最高忍受到嘅溫度係40度 最低就係負10度

呢個post

40.......

高汁pig嘅好係超越晒我地所有人

我會死

係
如果香港落雪仲好

唔好搞我啦

無放過

會熔

林超英：我唔覺得熱呀～

我做cd rom都記得你成日放閃

感溫系統失常

我寧願凍都唔想熱
熱除冇可除

咁或者記錯

我知既都應該咩晒
不過有一兩對冇follow好想知散左未

岩 凍好正

舊登友：我0度仲係著緊背心短褲

之前數過有4對以上

凍啲好 襯衫都好啲
想著幾多就著幾多

但夏天有背心仔仔睇，正

凍我都唔會著好多
最多兩件

放心啦
我會去8完但係唔話你地知

冬天都一樣可以有啫

個次喺英國飛翻黎，個邊得幾度，但我慣咗，著件背心無問題
但返到嚟香港12度濕凍，凍撚到我岀煙 ，即日發燒，頂唔順仲買左件羽絨

又比人叫買書

事實
諗起大隻靚仔西裝仔好正

我去旅行，我著曬大褸，啲鬼佬就著緊背心

垃圾

因為香港嗰種凍唔同外國嗰啲嘛
下次準備好羽絨先返嚟香港

我唔是口疏既人

其中一個

正呀，一定日日畀我睇到實一實

香港濕凍 世界第一。。

係呀我以前個中同都話好憎呢啲天氣

未見過唔算熟

太熱嘛

記得到時影多啲相上嚟

又私

依加已經又著緊

我見唔到你

正呀

我太瘦，唔敢出街著背心，
但其實好想著，涼爽好多
平時喺屋企著

綿背心+綿褲

瘦到得骨，你睇到都唔想強暴

佢隻怕醜仔見到我都唔打個招呼

咁多人驚

好彩見佢唔到

喺屋企同埋出去跑步先 咁著

叫我第第

好特別嘅喜好

個身唔見

都係不了
你唔係靚仔

腸腸你最靚仔

你地個個都見過

以前瘦都冇著

我冇

貓貓

我反私交

點變大隻？單靠gym?

Gym同飲食

想睇，有冇圖

之前單身都有去做下gym 想大隻啲，
但依家男友鐘意瘦就廢事。
但又好想著背心出街

點解個個都有男朋友

你幾高幾重
Hal佢就鐘意大隻

180 58

我男友仲瘦

會唔會太瘦

好高...

自己去問人地散左未

我才不會說通常都係近在咫尺

你係咪為左佢練大隻？

我覺得自己普通男仔樣

我160都55

慢慢搵

冇 近嘅都冇可能

我差唔多

我好高

好有機心
鋪排左咁耐 原來想比人知有男友

肥

你好痴線

隻揪？

做咩事推得咁快

咁我都鐘意大隻